中國人要面

今年仲要七十周年 再聚籌 係1/10 再全球落頭版廣告

推

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

10

9

8

7

6

5

721

4

3

2